[謹記] 新年千萬不要返大陸

收到風大陸個邊人面識別系統已經輸入左好多香港人既資料，新年期間所有口岸通道都一定嚴查，務求大規模一網打盡。

千其千其唔好抱住僥倖嘅心過關，一定捉硬。

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

返你老母， 去大陸呀

破左產無資格講嘢

大你老母，去中國呀

中你老母，去支那呀

大家記得入去支持
呢個做實事嘅巴打已經好少有

一定要入工會

唔該曬手足🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

好野必須推
無視唔入去推嘅你食屎啦
仲話全民三罷
全民訓教算啦

中年，冇申請過回鄉證

返你老母
去呀
都唔會去呀

推

我不入支那誰入支那

「返」你老母
「去」呀

「大陸」你老母
「支那」呀

1.19 15:00 天下制裁大遊行
行動宗旨同元旦大遊行一樣
不遲到
不插隊
不屌狗
不食花生
不忘初衷
仲有最重要不捉鬼

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立
加入工會 全民三罷

係囉，冇喺嗰到出生、長大，又點返呢？